去年宵唔買city zooper 公仔係守財奴

又唔係貴
又係本土創作
公仔又可愛
完全冇理由唔買

你真係好撚柒，等我回下你啦，做假膠做到你咁要自己推辛苦哂

Thx